{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 나인브릭 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前にやってくれなければなりません。客室はランダムに割り当てられ、希望するデザインがあればホテルに電話してください。追加の寝具を要請したら1軒に対し、15,000ウォンの費用が発生します。朝食は1当たり15,000ウォンであり、利用時間は7:30から10:00までです。レストラン''リーフタイム''でセミバイキングメニューを楽しむことができます。ホテルはビジネスセンター、有料クリーニングサービス、レストラン''リーフタイム''を提供します。ホテルの宿泊の際''リーフタイム''レストランでは10%割引特典を受けることができます。無料駐車と無料のWi-Fiをご利用でき、歯ブラシと歯磨きも提供されます。すべての追加費用は現場で決済しなければなりません。12月からは凍結の危険のため、ペントハウスとジュニアのペントハウス客室の野外バスを使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "希望するデザインの客室がある場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ホテルに電話して希望するデザインの客室をリクエストしてください。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を要請した場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具を要請した場合、1軒に対して15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はいくらで、利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は1当たり15,000ウォンであり、利用時間は7:30から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのレストランで朝食を楽しむことができますか？",
            "answer": "レストラン「リーフタイム」で朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルが提供するサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルはビジネスセンター、有料クリーニングサービス、レストラン「リーフタイム」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル宿泊の際、レストラン「リーフタイム」で特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、ホテル宿泊の際、レストラン「リーフタイム」では10%割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨きは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨きも提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどこで支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "凍結の危険のため、ペントハウスとジュニアのペントハウス客室の野外バスを使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、12月からは凍結の危険のため、ペントハウスとジュニアのペントハウス客室の野外バスを使用することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 547
    }
}